# Включение и выключение уведомлений от конкретной камеры
Если от камеры можно получать уведомления (то есть, она не является RTSP-камерой и вы не приглашены к ее просмотру по почте), то в окне настроек камеры есть переключатель «Уведомления о событиях». Когда переключатель выключен, от камеры не будут приходить уведомления о событиях, даже если расписания уведомлений это позволяют и работа уведомлений по расписанию включена.
Включите переключатель «Уведомления о событиях», чтобы получать уведомления от камеры.
Вы можете выключить переключатель на время, после чего он включится автоматически. Для указания периода времени, в который уведомления от камеры не требуются, под переключателем есть кнопки.